覺唔覺得paul pierce係overrated

老實講carmelo勁過佢多多聲如果melo有佢嘅隊友超越rmbj 不是夢

條友淨係識得打飛機ff自己勁過dwade